[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (19) 媽咪叫我開post

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

個妝厚到

post名

jm9

嘩屌 乜料

媽咪

佢jm9

屌大笑左

哇

cls

屌咩對白黎

柒撚咗

屌乜撚嘢呀

好柒

Cls

哇哇哇哇哇哇

保護大家嘅眼睛

團長見過佢落妝未
有冇收過呢份禮物

下⋯⋯做乜撚野

有啲人真係活係自己世界到

下

痴孖根

嗰毒撚睇完佢落妝個樣會點

屌你老母
乜鳩我世界冇邪惡
大大個支共係你面前

痴撚線

關嘉美醫生！？

跟住係咪卓韻芝開拖

Diu又聽日

CLS

脫腳

屌

jm9呀

屌又拖

。。。

嘩一開波就甩beat

又要等下集

即刻轉台 頂唔緊

素顏好恐怖

我個世界係粉紅色嘅

表演化妝

做乜鳩

粉紅色嘅世界…

你個西同lin係咪粉紅色

哇放送事故

厚到遮到粒墨

咁樣吊人癮 頂

唔帶耳機咪出事 on9

佢係咪有病？

真係好柒............................

化完妝粒墨都冇咗

Post名媽咪叫我留名

做乜鳩？？

屌 叫親小妍既都係臭雞

頂唔緊

係咪設計來㗎

入唔到就入唔到啦

爆了

my happy ending
一晚ko左我兩個女神嘅歌

即 foul 啦屌

屌 好撚尷

做乜撚野

葉巧琳呢？ekids?

又要下集 屌

好尷尬

芝芝

有一秒以為係劇本

哇屌 ..個樣咁 geh ......

好尊重果條課長毒撚.......

真係好似hana tam

粉紅色嘅世界我諗起melody

佢唱歌把聲講嘢即刻轉到高幾個Key 好勁

好有ptgf感覺

屌 又下集

吓 cls

屌你又引鳩人癮

女人最憎女人喊

唔巧意思

屌我笑到醒咗

弱智就lan la

叫你帶耳機又唔帶

池美麗仲靚過佢

劇本姐下話 撚左我咁多獲

屌你老母又要等

咁精彩先下集 頂

仆街 你老母 呃一集

無戰爭 無邪惡
最緊要有錢

呢個位好似刻意扮事故bo

依家兒童節目咁撚正

之前勁多連登仔話佢正

How?

哇屌

佢自己要求唔帶都好撚癲

呢個真

嘩咩料

唔好啦好行唔送

好撚癲

好想睇阿芝屌人

哇,係咪節目效果
咁既人都有咁多毒撚課金比佢,真係

又俾個trailer呃多一日

ptgf係呢D?

明明係上星期預告，以為今日有，又撚狗

屌
呢個擺明比live比啲毒撚睇架啫
真係唱到歌咩

已經見到3紅

好撚似屌

上個禮拜講過唔係預今集嘅咩
好想睇佢表演啊

似係佢激嬲阿芝

樓豬放棄標題

其實憑佢話佢個世界好好嗰段嘢已經想講不了

播成個星期仲播緊前哨戰

「唔該你吖」

粉絲團即課1000安慰

條毒撚課長會唔會斬鳩阿芝？

好想快啲睇下集

屌 兩集用同一個預告咁慳皮？

又bin

係呀屌 好痴線

Cls 花姐都有廣告

好似gordon ramsey就黎發火咁

我諗起粉lin同粉西

So乜...哎呀

個廣告係咪花姐黎

今屆D人想點

屌你叫停呢下真係勁

咁都仲有fans

明明仲有e-kids條友

我同媽咪最期待聽日個集

有聲

下集睇阿芝怒屌
相信係佢全個節目最受歡迎既時候

媽咪叫我開post

想比黑燈 仲紅燈

佢嗌唔好意思個下我睇到好尷尬

佢魔術師應該成日表現啦
點會咁

個課長儘早止蝕離場 轉課班長好過啦

完咗又睇多次金絲花蛆

啲死毒撚真係做爛個市 咁既女都走去課金 cls

屌拿媽咁都有人課金

7到唔敢睇

加返粒墨

香港地做女人真係唔驚窮

唔係掛…

原來你就係個會長

我知巴打你有睇呢個post
睇完素顔唔好再課金啦

咁大個人仲講埋曬啲咁嘅嘢

所以真係抵撚死

好撚精彩

唔係啦 露波受歡迎啲

屌吊人追聽日個集

岩岩個工作人員都閪鳩佢

佢唔戴就唔戴

條女唔化妝即刻唔多掂

係咪課完有閪屌啊

應該會聽唔到彈咩
等於清唱 睇個款key都搵唔到

樂仔開呢個題
媽咪叫我開呀

個預告咁剪
似唔係佢令卓韻芝發火喎

課金睇我好過啦

毒撚真係爭唔落
咁既女都要課金
我樓下看更都靚過佢，做野又認真

花姐都要出演廣告

阿芝屌人功力都應該深厚

但viutv剪接黎講
可能唔係

工作人員都冇諗過幫佢，佢話冇使就由佢

係啦 開頭介紹d fb cap圖，打左格都見到有d重覆

我係暴龍B會長

一陣又比viu撚唔好期待

呢個係晴晴 仲未出場

真係靚過佢

會長一定係其中一個巴打

樓主咪團長

毒撚課金 可憐下女神

可能會上網追擊

大家留言幫幫佢

咪撚就係

“唔好啦” 好肉緊有戲

乜撚嘢粉紅色世界 中撚咗劇毒吖？

每節廣告都播一次喇喎

課長睇到呢個post會唔會好嬲好嬲

好想問佢夾個tuner同capo係到做咩

唔好意思

條女好撚樣衰

全民造星3醜女排行榜
1.小妍
2.Dilys
3.Judas

靚女好J排行榜
1.Mishy
2.方方

一定係啦

屌睇見都想嘔

喂 講還講

遲d復活區果堆都有排玩

究竟係咩原因令到佢覺得可以唔帶

又吊癮

出面唱又唔同比賽

你係會長 我係佢老母

應該要兩個星期多先播得哂

正常lo 但都唔係咁嘅表演質素呀

我覺得係佢個表演其中一樣嘢
係：等陣，我唔係咁樣講
跟住咪玩下魔術，彈下結他

根據之前兩季製作組咁樣剪

我屌你啊你上集播個預告卓韻芝嬲，你今集用返同一個片段黎做下集個預告？

課長唔好上水呀唔該
唔撚想知係邊個

仲要撚佢話唔會delay

Dyllis

個個上台表演都要帶耳機架啦
佢成碌柒咁

屌 好撚似

毒撚課長：女神唔使驚
我幫你斬鳩嗰條八婆卓韻姿報仇

左膠

我覺得似有其他野插入表演

造星不嬲都係咁 條路自己行

尷尬到呢

如果有女著兔女郎唱GOD KNOWS,應該好易入

工作人員係佢老母咩
逼佢帶?

Dklm

ig是個大騙局

佢係魔樂師 尊重返

肯定係團長開po

屌吊住條癮點搞啊 難得有嘢睇

頂，冇化妝嗰時，同花姐咁似樣

條女好撚樣衰

全民造星3醜女排行榜
1.小妍
2.Dilys
3.Judas

靚女好J排行榜
1.Mishy
2.方方
3.花姐

條女咁都得
仲要賽前訓練班已經犯過一次
錯左都焗住繼續啦

Perfect pitch？

梁國雄議員

花蛆個妝

唔準話黃妍

化咗妝仲難頂

佢自己話唔洗 工作人員有問佢架

而家睇少左電視

未tune所以要停

幾時到Alan

方方？

北姑

佢喊個下我心諗做咩剪個九唔搭八嘅去佢個airtime

點知

隔離台都有花姐呢個廣告
頭先屋企人睇緊隔離台我仲以為佢做咩無啦啦睇viu

無耳機 喇叭直岀有delay

陳可辛導演

三藍啦

方方都好J

你慳啲

方方

佢揀咗一條又係冇人行過嘅路
唔戴ear mon

諗起台灣恆毅結他社

咁都有人課金 錢真係易賺

我都覺
佢又唔似會話自己好努力個啲
但喊又真係似佢

寧願睇阿芝認真屌人
好過睇佢on99係咁話唔知
坐多陣

見佢著到咁 以為唱k-on 啲歌 點知係唱avril
但粒八婆墨都好撚柒 課長唔撚好上水

唱到呢首先算啦

唔係應該 係一定
表演唔用耳機基本上係聽唔到音樂

花蛆都有廣告
樓下d 契仔都冇

Kiki呢

其實北姑又唔係咁醜
係唔應該入姐

今晚啲人jm9

留名睇你中唔中

唔知佢真傻定扮
雖然呢個世界又真係有呢啲咁純嘅人

真係嬲撚咗
真係攞舊錢去買中大email d相仲好

一起歌，我就屌左聲

仲要cosplay上去 做乜鬼

方方係唔知邊個女朋友（跳舞個位）

好似就咁導師揀，唔洗再表演

小妍會走咗幾多fans

課左金既巴打
脫坑啦
世界大把美好既女
何必將辛苦搵既錢花係條咁既女到呢

timo係後面好正

化妝真係好勁

tank呀

5厘真定假

你係團長？？？？

未出過show唔清楚
或者人地熟到唔洗聽都彈唱到

vvn先係喎

見佢咁可憐分分鐘課長課得仲落力

有無人screenshot左小妍既真樣圖

以為都有人識下avril 點知一開口ohoh 就完撚左

請支持李明憲 班長

男人就一半半
但如果我係Joey / iron man
見到你隔離卓韻芝鏟到咁盡 同情分1盞藍燈都唔敢比啦

但係佢好J咩唔覺喎

咪玩啦
唔要花姐

lm 個title

我都以為

我知
但邊忽好J……

上星期五個預告應該係預成個星期

預告明明有葉巧琳

你唔好咁痴線啦
隔個海比錢真係有野睇 做咩要睇隻豬

第一應該係As one果個

屌你 係都唔係買中大email啦
不過咁都有人課

同當年高登小X麗事件一樣炒撚晒車

肯定彈都彈唔到

卡文呢

喂呀

粉紅色嘅世界之後唱my happy ending，佢究竟知唔知d歌詞講咩

認真係咪劇本嚟

條小妍都傻鳩
利用viutv節目都已經仆街架啦
冇大冇細

唱ainy果條女都幾正

要睇野豬行山都有得睇

我睇到瞓著咗 ........
唔知仲要播幾耐

真愛

屌 黃劍文一盞燈 真心好on9

說話呢個小研係咪之前巴打j嗰個港台女魔術師

上星期五個預告係咪預成個星期

太早出場，好似無人記得佢咁

我啱啱都係諗起佢 屌

咁耐都冇圖

卡文幾好睇啊

今集最記得大表嫂 因為大表哥女友

佢唔post 我都諗唔到原來佢嚟

點解viu tv可以成晚都強尼

有冇人覺得Buber 幾正

咁邊個係大眼仔同毛毛

佢應該唱avril 首hello kitty 條友真係唔識架喎

花姐應該嬲到呆撚左

咪3無卡文，竟然有方方

毒撚課長仲以為J 索女

一係睇下連豬都冇咁嬲

化妝真偉大

全尼

唉

我

佢未出場

Cloud 都冇好打極有限

民建聯女咪撚提啦屌

個樣差咁撚遠

劇透注意
個所謂魔法師自己偷拍完放上YOUTUBE收錢
仲要早過VIUTV出街
問左VIUTV未?

好似

阿媽報名個個叫咩名？

仲有cloud

我反而諗起欣宜死鬼老母

巴打你逆向p圖？

唔係怪工作人員，只係佢哋擺明冇佢咁好氣，其他正正常常參賽者通常都會提點下

仲衰過舊雲

佢落妝個樣好想嘔
唔係講笑

笑撚到我我早就留言講咗唔靚

團長，唔好再立足深陷啦，冇西屌ga

唔同佢執相真係好娘

唔戴耳機一定甩beat
由你彈再到喇叭出 再去到你隻耳
起碼差咗半秒先聽到自己彈咗乜

課咁多金手仔都唔比摸

係喎隨便帶課長入黎睇

正呀個表演堅驚
但覺得佢個名都幾正

真我演繹係咪仲驚

hi課長

pat陰都似，但個胸咁平可以收返埋先

醜到認唔到

成班都係課長黎課長： 好嬲好嬲

方方又殘又黑又老

唔止化妝，直情係喬裝

屌左話你知咩

Cloud啦

把口唔好
想星巴佢

真係太嬲
突然間覺得自己努力返工好冇意義

明白

唔知課咗幾多萬 夠膽出鏡呢吓好嘢
啲毒撚咁大膽

方方跳舞又真係勁嘅

覺得佢係到嗲啲工作人員

我睇留言話4:58 笑死

做主播好搵過做藝人啦
同judas一樣利用個節目R人氣
阻住真正想追夢既人個位
好撚討厭

乜撚野魔樂師
以前殘酷一叮都一路唱一路變魔術啦

化妝呢樣野真係好恐怖

肥蛆

又唔會係假嘅

不過要符合一堆條件先有啫
兼且未必有足一年5厘

你就係課過中大email?

judas真係堅樣衰，排第一得唔得？

佢ig完全無post過造星啲野

問左佢佢都冇戴
咁幫唔到佢

嘩 兩個人黎
上電視真係照妖鏡
平時睇大表嫂ig 都正正常常
電視就走晒樣

樓上有人話星座嫂似陳嘉桓又似余香凝
我又忍唔住要貼

CASTING 花姐個句 你拎我個節目來搵錢都已經好客氣
估唔到之後都仲拎來搵

哇屌佢老母

Judas個樣似小儀但打扮係二汶 可摸耳俾返啲機會其他人

魔樂師有個ex細10年

聽到佢嗰句粉紅色世界真係想叫佢死返去隔離枱in Think Big小天地

化妝個樣同唔化妝個樣差咁撚遠

似娜姐

幾鍾意cloud性格

我們在viu的全尼 願人都尊你的名為聖

啲皮膚差到

佢粒墨都有啲份量喎，化妝都遮到一定批咗好厚灰

有咩問題 我好鐘意

佢唔係咁都過到關...？

出鏡之餘仲咁有戲

有冇人cap 到頭先冇化妝個樣

下邊個幫佢錄

面試都俾花姐屌完一鑊點解仲可以咁厚面皮擺上去賺錢

屌 依家個個都入晒復活區 最後係咪等二汶彭導揀人？咁不如直接佢地㩒燈啦

哇⋯⋯不得了

屌g chi

可能最後佢表演魔術

課長大心臟，今集上左鏡比人恥笑一世

有冇人cap 低佢個素顏樣lol

下 唔係得35集咩 佢地其實邊有時間表現自己進步

多謝都嚟唔切，節目有talking point

人地係屋邨做show邊駛用耳機

Perfect pitch 都要戴

等咁耐都冇

綵排都唔洗戴耳機喎

佢同小妍不相伯仲排第一
乜料 點解dilys會前過佢, 真係笑左

方方好J 咩

仲洗問 課長啦9成

笑到醒咗

我都好奇左幾日到底係屌邊個
結果又要等

佢仲好開心

本身以為北姑同班長已經差到貼地
原來真係有人可以差過佢哋
點解佢唔洗入勸退五人組?

mishy....
方方跳舞真心好J 好有潛力！

佢地表情好正 我幾鐘意

都唔知真定假
分分鐘戲劇效果黎

今年真係低質咗好多

班長唔算差講真

屌你我課中大email做乜撚
i mean如果要揀啫

佢YouTube有擺
不過一定out左

成個阿婆咁

要洗眼呀屌你

好想捽走粒墨

屌你素顏冇撚左對眼

咁都有得屌，連登就唔會有a0

點解好似撞曬樣咁

利申：面盲

唔想睇

我都分唔到了

推到佢仆街

有公司低質過素人
但我覺得製作好左

其實d毒撚晒d on9錢課金點解唔直頭用黎撳鐘仔

嘩屌佢老母條死大陸婆
You 喎 air fi fing air fi fing

都係契仔贏㗎啦

perfect pitch都要聽到自己唱咩先perfect到架嘛

聽晚好睇

魔音my happy ending

呢啲女扮曬天真無邪呃毒撚

真係好撚似樓上個女西醫

下集俾人foul仲要喊

今晚差d連績三個節目都見到強尼

屌你 預告條女喊到

預告: Skip

match

個預告又透

聽日佢會唔會自己霸到一節

課長入到錄影廠咩

終於到葉巧琳

花姐同佢傾計個張仲衰d

想我幫你含，你頂到先好講

助手

有冇上落妝對比圖？

ViuTV應該知佢放所以特登放佢素顏段片上去倒佢米

星期五既預告 不嬲都係剪黎緊一星期5集既劇情
細細個Tvb已經係咁

終於瞓醒

入唔到咩 助手身份
利申唔知

冇差啲已經有

千祈唔好post出嚟

粉紅色嘅世界
我對你嘅粉紅色一啲興趣都冇

靚咁多

冇mon唔洗指意跟到beat
有上過台玩音樂就知

暖男有強尼咩 今集

比perfect pitch更強
好期待

喊到

伊建

好想幫佢剪晒啲頭髮

咁你無啦啦冇咩意義 又唔係你課
定你就係團長 睇完素顏嚇親?

屌咁播晒 35集 都未出到十強

我寧願同鄭伊健搞基

官網個名單係咪出場次序?

重妝到

有live

回憶 同中基飲酒

係

麻煩chok巴向viu report

連登仔想佢夾腸
睇mishy個mv就明

星座嫂竟然羨慕自己條仔所謂爆出
佢以為佢男朋友係姜濤係咪？
鄧自己唔抵係鏡頭前大喊
有冇照下鏡睇下自己幾樣衰
又話傳銷瞓係度都有錢賺
喊乜鳩

課長真人上黎訴苦啦，浪子回頭

又可以出新聞話添食啦
花姐有spotlight又贏

即係下個到葉巧琳, 陳嘉茵最後壓軸

好似CCTVB東張西望會採訪嘅人

以前睇球彩台完全冇諗過佢呢家可以咁全能

叫ViuTV開一集播足佢全集素顏樣

差啲想熄機

最多2萬，仲要得半年

敢講佢係近年最成功既藝人

天星廣告係timo嚟？

我聽到果下笑咗出聲

其實我有FF過,如果有腦細肯投資開套戲,俾星座嫂同撞樣3姊妹做主角
應該諗得過

唔出奇

之前成功

實r到budget

我去睇左幾分鐘ig又多左幾多人follow
cls

新組合 屯門做「星」

TMP48 - Tuen Mun Park 48

暫定成員：
晴晴 - 是非王
Dilys - 中國舞三藍燈王者
小妍 - 課長鼎力支持
Angel - 相信阿媽都會幫佢報名參加

好憎呢啲傻閪
唔知台下面班參賽者有無笑鳩佢

1 3 搞唔掂

北姑四俠

其實係angel老母要入tmp48吧
佢本人無咩點je

東晴西舞南妍北媽

全尼
強能到仆街

笑死

用碌9教訓佢

你老尾30歲人粉乜撚紅色世界

含撚到你忍唔住

識啲野

強尼造星

有無讀過英文㗎呢條友

小妍勁似後生7師傅

我諗起error 嗰4個

魔術師有好多fans

屌 一樣樣既

佢把口黎含撚仲好呀
係講野差啲

佢勁在可以handle晒空間大改造，造星，講波，拍劇呢四樣完全唔啦更既野

小妍真係唔好有一盞燈，唔係我即時熄機唔睇

其實點解叫星座嫂

應該喺金鐘m記搵得返呢啲人

Icon man : 有啲可愛 ！ 跟住就會有燈

GOD KNOWS好高難度

有邊個係正常？

同你相反，睇球彩嗰時就已經覺得佢好有材

覺得佢笑得好好睇好自然

如果袁晴晴都入到圍
真係無天理

佢把聲真心好聽嘅
佢算唔算viutv一哥？

Btw 其實點解錫走Ali男朋友？覺得佢好有才華

目測似係輕度 積下口德好啲

有才支那字
好勁/猛料

識貨

咁就交俾二炆啦 有得搞既

甘泉航空
勁撚快轉數
撚Rita

唔好侮辱cfu

佢唔po都唔知原來香港有呢啲樣嘅人

？？？

寫住彩排

你拎佢同cfu比
Cfu話曬都係唐人街選美冠軍

yes

二汶炆咗為何食屎總是我
一個中國舞都唔夠仲要嚟多個魔音師

係咪課長

聽日臭貨琳三盞？

課長有幾個YouTube ac有幾閒

課長或者其他參賽者
由第一季開始d參賽者都會咁錄
但錄完唔會好似佢咁仆街
未出街就自己放出黎

中國舞俾左佢 佢即刻嬲嬲豬

stanley=星座撚
佢條女咪星座嫂lor

咪侮辱鄭伊健

難為你cap 得落句咁嘅 comment
真係辛苦哂

課長原來叫Roy L

屌大家播完半個鐘都推到成半個 post

我記得佢初時俾阿鵬串佢成日唔出聲
原來咁深藏不露

咁樣一對比，Angel最正常

我睇到
Viutv 平時唔會剪埋彩排落本身造星度咩?

係咪得我覺得kp正

post 完即刻喺電腦度 del 咗

angel嗰張好似中學graddin相

有d似YUI

講真佢都唔尊重個節目
又搲所謂課金睇面試
又要將彩排未播前就公開
正式表演又要叫停
博上位博人氣應該可以同袁晴晴組一隊

但冇理由會俾佢咁樣直接賺錢

左下帶兔耳果個，成個唐氏咁喎

媽咪揀架張相

Winky都正

呢個真！ 花姐都想屌佢 拎佢節目黎賺錢

新組合 屯門做「星」

TMP48 - Tuen Mun Park 48

「東晴西舞南妍北媽」

暫定成員：
晴晴 - 是非王
Dilys - 中國舞三藍燈王者
小妍 - 課長鼎力支持
Angel老母 - 相信伯母會帶埋angel出黎

做女朋友一流

望到都覺得甜
成日笑

方方真係好好J

球彩一哥 阿鵬

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作，其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場

⭐️東區審訊，21歲沈手足不足5人旁聽‼️‼️
⭐️東區朝早少年庭，有暴動答辯同判刑‼️‼️‼️
⭐️東區提堂，71銅鑼灣斬狗黃手足還押至今130日（需要多關心🙏💛）
⭐️東區上庭，20歲梁（需多啲關心）19歲周（兩條褲‼️826東涌違武）判教導所，刑期好撚長‼️
⭐️屯門審訊，1012天水圍議辦縱火案管物意損19歲魏兩條褲（217天水圍POOW，曾還押64日‼️）
⭐️區域上庭嘅4個還押手足還押約1年，其中連潤發於魚蛋被判三年（於201907出獄後四個月再次還押）
⭐️區域上庭，粉嶺姚銘議辦縱火2手足，其中27歲李曾還押一個

一早就話佢哋應該要有份撳燈
而唔係兩盞藍燈先畀佢哋揀
搞到而家佢哋兩個好被動

好似年年都係咁

是咪兩個人黎

仲俾呀芝條8婆硬塞人

當年佢地咪又係比余安安foul走晒啲勁人

諗起小妍呢條片+佢落妝個樣

我屌你呀咪侮辱YUI

真 痴撚線

而家都係啦 ！ 最勁個堆去哂復活

連ig都彈花蛆廣告俾我睇

佢嚟㗎!?

其實佢唔知自己想點乜都聽阿媽講 但未到屯門公園阿嬸級掛...

第三年搞都仲keep住咁嘅賽制
真係好難唔畀人屌

content farm
求其搵條片就話佢

唔係踢走 係比佢自由身
只不過佢會接多左viutv以外工作

笑撚到想死

ViuTV啲妝真係世界級，都唔知係咪北上請返嚟

岩有個cos圈個fd話小妍之前有段自摸片
後面個架同啲雜物係一樣

喂 cfu選美冠軍黎㗎
同埋人地一向同外國人拍拖, 層次完全唔同

屌 真喎match

唔知聽日卓韻芝屌邊個呢

嘩屌預告佢喊個樣

聽日有葉巧琳

克羅地亞我玩哂

啲英文

屌佢老味 理撚得你啡色黑色 打冷震

佢不嬲有個藝名叫「搓陰味來」
大家可以like 佢 fan page：

笑撚死 匡智會魔術表演？

介紹翻最右邊嗰個男人：

On9節目，好聽好睇要諗，叫人坐下先
唔好聽唔好睇就鼓勵到去2藍

個會長之前喺將軍澳某商場做seven 毒到...

Timo?

冇人屌alina做傳銷？

有呀，佢出場有人屌

呃負皮

預告個預告
垃圾viu

冇人想睇

屌人笑真係痴撚線
我都想屌dilys做乜笑

因為真係graddin相嚟

一般出show有台mon 唔一定要帶耳機既
不過呢種高規格同埋要播mmo既show
同埋個台呢種setting唔知有無台mon 唔帶耳機真心好高風險

上面咪有

[url]
[/url]
葉詠妍(31歲)

樓主食開mk妹

仆街了...想洗眼

deep v 泳衣果個呢

勸退係因為花姐俾壓力佢，覺得佢仲會有得改所以咁？
小妍嗰啲勸都廢事由個評判直接out唔好煩？

邊個係邊個

佢ig有扮過

我見到mike導like左

直覺timo最後轉咗去林二汶嗰組

點解要咁對MIO

35歲葉詠妍姥姥快撚d收皮啦

新鮮滾熱辣 扮電競比賽直播主播
打同講都冇你份就死埋一二邊捽碟啦

之前p個d腹肌人魚線去撚晒邊

攞全民造星黎賺錢
咁撚等錢洗呀？

傳銷p圖35歲魔柒師葉詠妍既威水史
呃撚左唔少on9仔follow佢J佢d支那式p圖

唱又唔得 跳又唔得 樂器又要播住扮彈 魔術又穿崩
自稱魔法歌姬

魔柒師係Ting Ho接班人
參加歌唱比賽買南亞likes
仲狡辯話因為出左旺角拉票

偷食有埋捽碟片流出傳聞係pt

全民造星比件咁既柒頭入圍
花姐係咪盲撚左
收得皮

Fb page: 每日關注香港魔樂傳銷師幾時紅

佢真人個樣

佢ig自己po架

根本支那樣

夾極都冇胸

由報名開始已經不斷出po話自己入左圍（仲抽死人水 好撚仆街）
比人係Viutv寫晒黑歷史之後除左係個po度駁下嘴
ig fb 完全唔敢提

條女真係好撚有問題
又話thisav段片唔係佢
又要人del左佢唔好再傷害佢

告白汽球原來有十年
魔柒師超越周杰倫

魔柒師葉詠妍快撚d消失啦

延伸閱讀

每日關注香港魔樂傳銷師幾時紅

魔柒師車頭相

魔柒師捽碟捽到上this av

兒童節目女魔術師「扮純情博上位」？入圍《全民造星3》，疑似不雅自拍影片曝光！

二汶可能搶唔到dancer要求救

就係因為有呢d on9仔幫佢開post
隻臭雞多左2千幾人follow

藍屍既世界

佢表演摸魔柒

魔柒唱過
參加歌唱比賽買南亞like比人踢爆
狡辯話自己出西洋菜街拉左4千幾票返黎

好想入去屌柒佢呃尻人錢

屌你無一個正常條女呃d唔正常人錢課金，好仆街

支那式Mio (35) 係咁架啦
大陸拍真人棋靈王又咪係差唔多咁走樣法

直頭同一個人嚟喎屌

原來嗰粒係墨 我開頭以為佢生唇瘡

阿芝次次發脾氣Eric都會淆底，欲言又止咁
由星1已經係

粒墨都match

我係唔會放棄bin佢,想洗底扮好人靠痴星座撚d盲粉,份人根本串過馬撚,本身呢幾年都係做傳銷講到自己發左達

原來妒忌男朋友入行做明星自己就越黎越少dancer job, 選美DnA 之後肯捱既余逸思 譚凱倫都已經好多節目有劇拍有人識,

佢同星座撚拍拖之後只係吃喝玩樂去旅行又怨天怨地話男友開工唔陪佢,本身公主病都唔肯捱點樣做明星,成29歲唔通玩完造星俾晒個閪人睇,人地就俾個女一你做?

都仲未講佢點樣趁人地個ex去左巡迴乘虛而入搶人地男友番黎仲一齊去第一個旅行唔敢出story,星3玩左幾轉佢都未out可能佢都係契

嘩屌面盲x2

上次成班幕後睇北姑audition係咪有mike導份？

我想問報應係咩意思呀

咁撚黑心嘅佢

好撚黑心,班盲粉中意佢乜,只係為擦星座撚鞋

屌 alina

想問點解stanley叫星座撚？

星1佢話自己係獅子座中意領導人,俾連登狂屌

有印象了thanks
星座撚

我都係啱啱先睇重播
個Angle跳舞嗰時 三個評判呆左

方方同阿Tank一樣都好似猩猩

無Cloud B 雲b 影b你好打極有限

其實Dilys都唔係咁差姐, 佢化完妝都笑得幾甜丫..
係落左妝差少少..

Viutv今年落重本
又買kingjer

正常啦
一黎有女參賽者 實多啲男人睇
二黎今年啲人夠騎呢 咁先多noise

屌 唔小心屌打左原唱

噚晚嗰集好悶
凈係記得腳膠joey tang

成晚都係女 悶到仆街

星座條女都係大臭閪

唱歌好撚難聽 唱k咁

唔係呀 仲有個 都係唱歌

驗眼

stanley係佢搶返黎？

方方呢個名仲要好鳩 唔想咁親切咁嗌佢

其實今年拍mv啲衫
係啲參賽者自備定viu提供
星座撚女朋友件褸
好似小學用嗰啲包書膠套咁

係好撚差講真

以一個出左道十鳩幾年,歌唱比賽出身真係唔得

睇咗幾集真係覺得星一啲仔仔好勁
而家依班最低限度都有經理人幫佢哋打點一切
勁至timo都有專屬排舞師 綵排仲要度埋位

以前分咗組全部自己一腳踢
排舞編歌都係班仔嘅talent 夾手夾腳做
個節目剪到佢地團練成pat屎咁 但係出到嚟好有驚喜

依排上yt睇返星一啲表演有感而發

Angel

原來係搶星座返嚟
不過就咁睇都估到佢係食住Stanley嗰個

美國疫情張相 佢小粉紅嚟？

本來正評㩒錯負，sor ching

同埋佢個頭

睇咗fb同yt啲節目討論
個judas啲fans都幾惡
講到除咗拎吉他唱歌 其他嘢都好委屈佢咁
仲屌返個節目拎佢地「偶像」做人氣

咁慘呀
叫佢quit 囉

我都想呀
佢對「羅志祥眼袋」好趕客
要唱歌好聽又唔欠佢一個

推，呢啲垃圾屎都上到電視
應該係每個po第一頁都擺晒啲仆街上黎
又呃人課金魔術師winnie又傳銷撚alina

好人好者點會睇cctvb新聞台姐

一d都唔好聽

原來pony隻舞係阿bu幫手排
阿bu嗰陣冇入55強都有啲可惜

係囉我都呆咗

fb個造星討論谷有位自稱媽媽開post話
聽佢cover首愛是不保留會流馬尿

個ex係咪俾星座撚hurt到自始鐘意女人

把聲本身勁un耳, 仲一味淨係識扯高音
做左媽媽可能有d歷練, 聽野睇野唔同d, 如果唔係佢點會得班師奶fans

佢唔係入到50強呀嘛！？

報紙做出嚟嘅神
當年吹到好勁嘅龍小菌都唔知去咗邊lu~

本身對佢無乜野

唔撚係掛

ig公開見到同性結左婚

佢ex係邊個

星一啲仔係真係有heart肯去努力做好每一場分組賽加上diutv又會啲資源訓練成班素人/十強去美國

星二啲仔有talent但遇着啲玩嘢導師加契仔當道，令到佢地好快淡出幕前byebye有heart嘅都俾人當陪襯真係好可惜

星三就...真係當笑片睇下輕鬆下算

佢係一般比較好聽嘅街邊busking質素，完

有無人解答到佢點解紅到出道

有冇人覺得 胡鴻鈞好似佢

呢個世界有樣嘢叫bisexual

又真係唔係好記得琴晚睇咗啲乜
記得啲女係唔係都喊

網絡流傳好似話其實佢一早簽左公司, 推busking片扮素人谷人氣出道

至於點解簽佢同佢係咪一直有busking開, 我就唔知了, 等其他巴絲打解答

臭閪妍呃過人錢？

出到黎唔覺得貨不對版先勁
我諗d on9應該係視障

我以為佢同課長打茄輪打到損晒

我淨係記得嗰個粉紅色世界

會長唔係比佢呃點樣做會長

痴線...睇到真係屌唔落

關嘉美醫生都靚過佢

但佢條仔係mirror其中一個最明顯表態既

咁無得講既
Busking本身都有課金性質
不過佢唱得真係麻麻je

不過不嬲好多參賽者到中間突然發力既，睇定啲
193初賽都得啖笑啦

佢出完果集
我有搵返佢d busking片睇
平時佢busking 支咪大echo係唱得好d

咁刻薄嘅
心地勁差
推到佢解釋

買返黎既fans都咁撚惡

我每個po都po一次魔柒師
但冇乜邊次係第一頁po到

我頭先唔記得左課長
以為佢呃過人有受害人出聲

唔計粒八婆癦
唉屌唔撚識講

佢係咪係造星入面都冇朋友
冇係其他參賽者ig見過有佢出現

尋晚個winky好正有冇ig fb？有冇料爆吓？

仲有好多人課金比佢啦一定依家真係有閪都可以做女神

我係入面都唔想同佢做朋友啦
佢咁樣同咁既天真性格
同佢食飯真係食唔落

但係依家話晒叫出過道或者係演藝行業打滾過

係幾大開眼界嘅 入行嘅準則原來咁低

我好想知邊間公司簽左佢
可以令佢有資格入圍

天真？
扮佢就叻
成撚日扮受害者

如果佢入到圍....今晚之後擺睇

好仆街

佢入到應該會鋪天蓋地咁係fb ig狂post
睇吓佢有機會面試已經係咁po就知

今晚臨播之前都要鞭一鞭35歲葉詠妍條臭雞

佢仲可以係呢d地方搵食先痴線

一定入唔到，預告都講到明

阿媽叫佢嚟參加嗰個都幾有印象嘅

冇睇佢fb ig 有一盞藍燈都唔睇

有個識跳舞既刀削麵

Renee？！
利申 9up

毒撚係港男之恥
比佢紅到實會好似屎家軍軍妓咁賣咸相

都要鞭

咁都比佢面試入到

一黎唔知邊間公司咁好眼光簽左佢
二黎面試佢d支式唱歌跳舞咁都會pass既咩？

搵d咁既騎呢怪墊底襯起老鼠豆方方高汁？

未睇過唔好睇
要洗眼

唔係造星3 都唔知有呢個人既存在

Alina係藍絲？

報應？

我係因為之前個個兒童節目post先知有件咁既濕鳩
有咁多黑歷史仲可以直播搵錢

識p圖識化妝識捽碟就可以做女神

今晚嗰集尷尬程度會唔會直迫關家姐

首先個樣柒
二黎鳩下鳩下

唔會想花錢在佢身上
唔值得

最好笑係佢班fans話Judas就咁拎住結他靜靜唱就得
不求上進
講真睇返佢busking的片到而家出道都三年，請問佢邊忽進步？

Look at me look at me

喺耶和華未創造世界之前佢已經話佢有經理人喇，經手人咋
有隻兵跟著又作係經理人又fans,like都買得，點知係咪請返嚟

佢最近開左間乜乜魔樂咩培訓公司，搞興趣班生意，依d人真係唔好教細路，搞壞細路

其實佢啲fans點嚟
一路都覺得佢冇咩特別
上到節目仲西口西面咁，佢入得嘅話琴晚有個自彈自唱都入得啦

因為佢的選歌busking是流行經典五十年
班師奶飢渴得滯
再加埋佢係女 或者當佢係女啦

寧願多D小鮮肉俾師奶J
有靚仔乖仔唔鋤鋤TB

啲黑歷史都足夠令佢收皮

佢跳舞圈子唔多人自己搵搵

忽忽都冇！！！

訓練班佢都唔上心去試佢都係去番busking啦！ 女團？ 佢邊得

笑死😂人地話自己可以着短裙跳舞吖舞

終於睇返哂咁多集
覺得果個好似好串既 Esta似劇本

另外唔鍾意彭秀慧
成日為爭而爭咁
但佢地次次話2汶果組無人跳舞佢地串有中國舞就好好笑

睇下支那節目乘風破浪的姐姐
影后級都要上進學唱歌跳舞組女團

Judas只係食物鏈最底層無覺悟
再者viutv真係可能組女團
As one+mishy +方方+卡文

做美少女戰士個TB

佢根本冇心去做，口講乜都得
佢個表演只係佢平時busking，冇心+冇特別+一副我求其唱隻歌都會入圍嘅寸樣

課長扮路人留言識玩

究竟佢地有冇扑野

嗰個 winky 有啲似 6C

呢個真係去唱busking算啦

拎黎笑

根本就係仲要個樣話你聽 我唔改變都好多人搵我唱歌咁款

花姐問佢組女團hea答肯試
成班人一齊上堂又唔投入
成part講佢最有表情反應係入到二汶嗰組
背後睇唔到佢為呢個機會有幾努力

原來style都似,又係玩到成台紙碎
有冇幫手掃返個地

大姨媽
更正：冇入到40強

去咗夾Band

哩位港女想出名：爆眼個女仔做戲

呢個係Alina? 同一個人？

課金最多可以觀戰

嘩邊個咁撚重口味食佢

btw 嗰個小妍啲粉厚過天婦羅
上完粉成粒癦冇咗

佢素顏真係好唔掂
唔知課長有冇好後悔

葉牙妍黃㗎
唔準你哋攻擊佢

啱睇完預告 今晚應該好睇
想知彭導得唔到邊個咁大打擊
btw你都搶咗咁多人啦

最少可以鞭多一星期

乜撚都搶

佢性慾勁𠹌到
所以咪偷食

Push
有冇fc師

好咁我努力鞭

唔知課長定係閪妍真人上連登
成日比負皮我

吓?同名就係同一個人?

叫呀万囉

唔似咩個樣 有啲啲似喎

最垃圾就係咁
又想爆料又要引人

睇佢條路點行
目測入三四十強仍然有可能

全民造星3醜女排行榜
1.小妍 (粒墨）
2.Dilys（唔算話醜但北姑樣，執完相算Ok)
3.Judas （樣衰的TB,好心遮下個眼袋，訓醒未？）

靚女好J排行榜
1.Mishy
2.方方 連登仔嫌人MK
2.卡文（第一個出場好易遺忘）
3.As one 個女仔

個人目前十強名單
1.龔柯允（馬拉Karen)
2.Timo (幾高大，未出道就同花姐拍廣告，唔洗玩啦）
3.As one個女仔（未出場，短髮幾吸引）
4.Ekids個Alan (未出場，但勇氣可嘉）

馬拉Karen不了

馬拉唱歌好普通喎

可以做hifi碟歌手
但造星真係要年輕

完全唔覺得佢唱得好聽

見底了
個hea款不思進取格唔想睇佢再晉級

佢唔係去左拍大海男兒咩
應該無玩做星

原來3張嘢
粉紅世界思想15歲咁
最令我驚嘆化妝可以遮到大粒癦
咁平時家燕姐都幾淡妝⋯

佢報假年齡?
電視上寫31嘅?

屌佢老母仲有兩個半鐘，我一定坐定定睇下佢點死，叫停咁大膽丫啦

陳嘉茵成個c9咁款

名又假，年齡又假，相又假，真臭閪

35歲報稱31歲

下 邊到師奶
唔知有無記錯, 以前asone個陣好似都唔少人話正

星一都係小組先開始好睇

卡文真係幾撚charm

As1 散其實好可惜，mv唔差、歌唔差、成員都睇得。好明顯係有資源嘅組合，但仆街公司將資源比晒撐警Shin

我鞭alina啫
人地個ex咪搞人啦

judas個樣好唔討好
個樣表露出黎好似覺得自己好勁好多fans

asone最正chloe so

依家chloe同ka yan幾正
Candy ball個期應該食住個勢, tvb日播夜播, 但就係唔知點解就消失左

個咩shin有咩好?
次次都有人講 但差唔多次次都要search先知講緊邊個

As1 d主打歌好洗腦， 就係唔知點解消失左
As1同bingo d mv併埋一齊就睇到冇資源同冇資源嘅分別，心疼odi 同卡文

做女朋友的話鍾意winky

佢長頭髮個陣麻麻, 係靚, 但感覺有d普通路人
依家短頭髮有性格好多同sweet

好似shin去韓國produce退團？
3個人個陣好似有出過歌但彈唔起
到而家唱k都會唱candy ball

Candy ball幾正
姣佬請注視面前的我

爆料請4層加密
多謝合作

佢笑得好好睇呀 都唔係啲好生硬嘅假笑

之前係viutv fb度睇到好多人爆左好多佢既黑歷史

佢無叫自己做小妍呀

男人

好心唔好攞嗰條友同黃妍比啦你哋

覺得跳說散就散嗰個coco同黃妍幾似樣又係大面大眼

我好似話佢係龔嘉欣溝黃妍

點解你會知？員工？報紙？

屌你老母咩一click入黎就見到劇透
屌你老母咩

睇預告個個都屌小妍個八婆
佢唔係以為動漫節比賽呀
唔尊重個節目咪人地唔尊重你囉

臨開波前再鞭吓魔妓妍先

準備睇阿芝屌柒條八婆

請將音量收細
魔樂師即將出場

魔術師ready gogo

準備開波

災難級演出 準備

會唔會尷到掟電視

警告⚠

一開場廁所位

埋位
一click入嚟就有劇透

準備睇魔音師

未睇都已經知係災難級

等睇爆ssed

魔樂師

好在我唔知邊個alan
劇透冇用

條撚準備！

真

開波

想mute左佢

joey 哥

一陣尷尬到唔想睇

繼續

黎喇

嚟料！

呀唔好意思。。。。

死啦好驚尷尬添

準備流產

pg家長指引

阿 唔好意思

今晚坐定定 睇你點死

好尷啊

又播多次素顏喊樣

畸胎

好緊張

用Viutv cap水梗係唔想退賽

好撚緊張

嚟料

m 啦 仲pg

垃圾抵比人屌

大波！

係唔敢睇

im ready im ready

me too

已經尷到想轉台

又要繼續尷尬

已經尷咗

好大壓力....唔想睇又要睇

等唔到喇

未試過咁期待一個performance

阿輝啲 friend

其實係咪節目組有心玩佢先比佢留低

尷尬到唔想睇

幾大波

等左成晚

有啲覺得似睇關家姐
feel到會好尷

又黎loop對白

強尼燈定先

又大波

應該會推幾頁 樂仔預備開po了

柒到唔敢睇

高潮位

唻啦！

進入我既世界

女版呀輝

啲咁嘅女都搵到食

尷尬 我唔敢睇

你個lin同閪唔係粉紅色

一嚟就好尷尬

一定會記得先啦 煞停左

可以入柒到唔敢睇系列

屌你老母
成個支共喺面前個世界仲粉紅色

終於做

冇人要進入你嘅世界

要聽人講自己內心冇戰爭冇罪惡
我聽廿四味唔好

......

屌乜撚嘢

尷尬到要轉陣台先

Jm9

好辛苦

係唔係佢畀卓韻芝屌

好似智障表現

係咪劇本黎

on9

變乜鳩

屌 咁樣好難睇

尷尬癌

好鳩呀

劇本

邪教組織

好撚尷尬呀屌

又叫阿妍

30幾歲人仲世界粉紅色

我睇HUNNY唔好.....

我個夢想係想打柒佢

Magic

好尷

唔敢睇

變個pick??

死 尷尬

嘩屌

哇 好尷
柒到仆街

咁都有人課金

屌變個 pick

魔術

好戇鳩

好撚尷

就咁變個pick出黎

?????

變撚咗啲乜嘢出嚟

柒過IVE表白

捉乜撚嘢夢想

變pick

On9到呢

做乜撚野呀

eric睇得好開心

呆撚晒

嘩d英文

好撚反感

佢個乳頭粉紅色就話啫

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (20) 有花生請隨便派隨便狙擊

柒到

點球佬無課？

咁都叫魔術

嘩

喂柒到咁收返埋啦屌你老母

阿芝儲緊啲火

佢手結他

捉個pick出嚟

尷尬到我決定完左個表演先再睇電視

搞到我立即熄電話 嘈撚到

啲英文咁撚差！！

黑色架啦wor

有冇黑色燈

…………

skip啦,直接睇阿芝點屌

erickwok個樣終於似返正常人

睇到好撚尷尬

魔音師

eric kwok想禁

咁都魔術

但係佢唔彈

花蛆畀佢入黎架囉 屌你

其他人唔gur到出晒面

Joey同Eric都唔撚會撳

一唱把聲變晒

雖然班評判on9
但係我都戥佢哋慘
點解呢個節目係全民造星唔係殘酷一叮
唔可以拎走人